老鳳已經宣誓，支持香港獨立，反對一切共產主義及社會主義

WFC

老鳳已經宣誓成為一個精神病人

資本主義都係垃圾
睇下美日台D財閥政治就知

兒登仔除低緊個狗罩，快走

有冇片？

支持港獨同社會主義＆共產主義無衝突㗎喎.

認輸病人

所以要一個宣誓講齊晒佢
仲有啲狗成撚日問老鳳宣咗誓未，以為老鳳仲係做緊香港嘅公墓猿
老鳳直接開埋個post講
下次一見到啲狗問即刻quote呢個post

你出撚晒名㗎啦，係人都知你係狗
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我不是她(狗隻#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我不是她(狗隻#146030)係分化兼奶共狗，專門分化外國與香港關係，兼且係CCTVB打手

屌你老母臭閪，分化夠外國戰線未呀?仲嫌唔夠多敵人?

你呢隻左狗都係出撚晒名
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問支持左翼(狗隻#356561)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

請用殘體字代表蚑那認輸

好心你收返埋啦
好尷尬呀

請問BBBBBBBBBBBBBB(會員#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

gchi

你咪尷尬囉，分化國際戰線就出撚晒名啦你
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我不是她(狗隻#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我不是她(狗隻#146030)係分化兼奶共狗，專門分化外國與香港關係，兼且係CCTVB打手

屌你老母臭閪，分化夠外國戰線未呀?仲嫌唔夠多敵人?

不如去英國開間太陽能公司

叫「光伏香港」

樓主考到入公務員，就是違反誓言了。可以DQ並追返薪金。

老鳳唔信港共可以咁樣柒出國

無人想知呀鍵盤戰士
阻住人地抗爭post
正一五毛嚟

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含柒蚑那市民(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

出得國安法, 被得美國制裁, 就預左咁驚得罪國際

條P牌似係魯柒嚟 睇路